邊能個畀啲心口開窿衫曹美延著

感親點算

玩得激烈得滯整爛左件衫

有無原圖急用

露點bam

請欣賞不要色...

洗唔洗咁能令..

你地d粉屎最中意睇

佢話可以整爛㗎

係我做既

想塞d野入去 驚佢凍親